[IT]微軟傳7月以來全球裁員 或涉最多1000人

微軟自7月踏入新財年以來，在全球不同地區和團隊都進行了裁員。微軟拒絕透露裁員涉及的職位、人數以及地區。

外媒早前報道，微軟在本周裁減最多1000個職位，，轉向依靠AI（人工智能）算法進行推送，此外雲業務部門Azure也在裁員範圍內。

微軟上月宣佈，因新冠肺炎疫情持續，永久關閉所有實體零售店鋪，並預計會產生4.5億美元的稅前費用。

微軟發言人則稱，進入新財年後，公司重新審視評估其業務是正常的。

唔係話IT吃香咩?

又炒 QA

拜神嗰啲香

人地請左啲寫ai既人 炒編輯呀

十個 IT 九個垃圾

Azure呢？炒presales?